股災近了 傻好應當悔改

講定先 恆指劍指8500點

18000先啦

比錯負

對吾字大佬
有咩得罪你

23500 —> 21100 —> 18500 —> 13700
—> 8500 —> 666 —> 0 —> -18000

好重call?

沽左2500張NQ